點先可以野心大啲

屌 以前都太安於現狀 有好嘅機會喺眼前都唔會好好爭取
到而家先識後悔 但係已經失去咗
點先可以野心大啲？
屌我自己

呢啲同hormones有關
有好大部份係天生的

但其實並唔係野心大就一定好
野心大不代表會成功，反而會更多機會仆街
一個人有能力、有價值，自然搵到錢
我諗你花啲時間搵樣自己有興趣既野學
學到精而可以靠佢搵錢
絕對好過你夾更黎

個野心同錢冇關又點算

做中國人
稱霸全球

女人